{
  "cta-1-mobile": "組件",
  "components-btn": "組件",
  "components": "組件",
  "Component": "組件",
  "Components": "組件",
  "Install": "安裝",
  "Docs": "文檔",
  "change-theme-btn": "主題",
  "themes": "主題",
  "Themes": "主題",
  "pages": "頁面",
  "Button": "按鈕",
  "Navigation": "導航",
  "Link": "連結",
  "Menu": "菜單",
  "Navbar": "導航欄",
  "new": "新",
  "Warning": "注意",
  "Type": "類型",
  "Search": "搜索",
  "Browser": "瀏覽器",
  "npm-installs": "NPM 安裝",
  "install-title": "安裝 daisyUI",
  "install-btn": "安裝指南",
  "Use": "使用",
  "Colors": "顏色",
  "Card": "卡片",
  "Select": "選擇",
  "Window": "視窗",
  "Install daisyUI": "安裝 daisyUI",
  "Prev": "上一頁",
  "Next": "下一頁",
  "All daisyUI components": "所有 daisyUI 元件",
  "Class name": "類名",
  "Preview": "預覽",
  "Features": "特點",
  "Links": "鏈接",
  "Message": "信息",
  "Customizable": "可客製化",
  "Themeable": "可主題化",
  "Pure CSS": "純 CSS",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Notifications": "通知",
  "Messages": "消息",
  "People": "人們",
  "Products": "產品",
  "Use Tailwind CSS but write fewer class names.": "使用 Tailwind CSS，但減少類別名的編寫。",
  "Design system": "設計系統",
  "Styling a simple button": "為一個簡單的按鈕新增樣式",
  "Result": "結果",
  "to the next level": "提升到下一個層次",
  "No_more_ugly_HTML_part_2": "更多的",
  "No_more_ugly_HTML_part_3": "醜陋的",
  "No_more_ugly_HTML_part_4": "HTML",
  "Click": "點選",
  "Tailwind only": "僅限 Tailwind",
  "Tailwind + daisyUI": "Tailwind + daisyUI",
  "Save": "儲存",
  "Accept terms of use": "接受使用條款",
  "Submit to newsletter": "訂閱新聞簡報",
  "HTML size": "HTML大小",
  "smaller DOM size": "較小的 DOM 尺寸",
  "Highly customizable": "高度可自訂",
  "Pure CSS.": "純CSS。",
  "Framework agnostic.": "與框架無關。",
  "Works everywhere.": "到處都能用。",
  "Apply_your_own_design_decisions_part_1": "申請",
  "Apply_your_own_design_decisions_part_4": "設計",
  "Apply_your_own_design_decisions_part_5": "決策",
  "Learn more about themes": "了解更多主題訊息",
  "utility classes": "實用類",
  "Try daisyUI": "試試 daisyUI",
  "on your favorite framework": "在你最喜歡的框架上",
  "See all examples": "查看所有範例",
  "Get started": "開始使用",
  "Loading": "載入中",
  "Glass": "玻璃",
  "how-to-install": "如何安裝",
  "config": "配置",
  "Config": "配置",
  "Modal": "模態",
  "Layout": "佈局",
  "For example": "例如",
  "Read more": "閱讀更多",
  "Typography": "排版",
  "Introduction": "介紹",
  "How to use": "如何使用",
  "color-system": "顏色系統",
  "changelog": "更新日誌",
  "contributing": "貢獻",
  "Actions": "行動",
  "Dropdown": "下拉選單",
  "daisyUI themes": "daisyUI主題",
  "Updates": "更新",
  "Diff": "差異",
  "Sponsors": "贊助商",
  "Tailwind CSS Components": "Tailwind CSS 組件",
  "Rating": "評分",
  "updated": "更新",
  "Feedback": "回饋",
  "Badge": "徽章",
  "Table": "表",
  "Responsive": "回應式",
  "CSS variables": "CSS變數",
  "Steps": "步驟",
  "Reset": "重置",
  "license": "許可證",
  "Free and open-source": "免費開源軟體",
  "Default config": "預設配置",
  "Skeleton": "骨架",
  "Border radius": "邊框半徑",
  "Benefits": "好處",
  "Collapse": "坍塌",
  "Container element": "容器元素",
  "Indicator": "指標",
  "Countdown": "倒計時",
  "More examples": "更多範例",
  "File Input": "文件輸入",
  "Phone": "電話",
  "Kbd": "Kbd",
  "Text input": "文字輸入",
  "Text Input": "文字輸入",
  "Kbd is used to display keyboard shortcuts.": "Kbd 用於顯示鍵盤快速鍵。",
  "Timeline": "時間軸",
  "Use daisyUI from CDN": "從 CDN 使用daisyUI",
  "How to use daisyUI colors?": "如何使用 daisyUI 顏色？",
  "daisyUI is fully themeable and colorable,": "daisyUI 完全可自訂主題和顏色，",
  "List of all daisyUI color names": "daisyUI 所有顏色名稱列表",
  "Unlimited themes": "無限主題",
  "excluded": "排除",
  "List of themes": "主題列表",
  "Customize daisyUI components": "自訂義 daisyUI 元件",
  "How to customize daisyUI?": "如何自訂義 daisyUI？",
  "How to install daisyUI as a Tailwind CSS plugin?": "如何將 daisyUI 安裝為 Tailwind CSS 插件？",
  "Layout and Typography": "版式和排版",
  "Try them:": "試試看：",
  "You can nest themes and there is no limit!": "您可以嵌套主題，而且沒有數量限制！",
  "How to add a new custom theme?": "如何新增自訂義主題？",
  "How to use daisyUI themes?": "如何使用 daisyUI主題？",
  "Utility classes and CSS variables": "實用類和 CSS 變量",
  "Artboard": "畫板",
  "Randomize": "隨機化",
  "Do you have a question?": "你有什麼問題嗎？",
  "Do you like daisyUI?": "你喜歡daisyUI嗎？",
  "Edit this page on GitHub": "在 GitHub 上編輯此頁面",
  "open an issue on GitHub": "在 GitHub 上提交一個 issue",
  "Contribute to translation": "參與翻譯",
  "Support daisyUI's development": "支援 daisyUI 的開發",
  "how-to-use-components": "如何使用組件",
  "how-to-use-themes": "如何使用主題",
  "try-online": "線上嘗試",
  "related projects": "相關項目",
  "Become a sponsor": "成為贊助商",
  "Make your theme": "打造你的主題",
  "Admin panel": "管理面板",
  "with zero effort": "毫不費力",
  "See all themes": "查看所有主題",
  "Learn more about colors": "了解更多關於顏色的知識",
  "Sponsors and backers": "贊助商和支持者",
  "Resources": "資源",
  "Active buttons": "活動按鈕",
  "Outline buttons": "輪廓按鈕",
  "Button sizes": "連結尺寸",
  "Responsive button": "響應式按鈕",
  "Wide button": "寬按鈕",
  "Disabled buttons": "禁用按鈕",
  "Square button": "方形按鈕",
  "Button with loading spinner": "帶加載指示器的按鈕",
  "Click outside to close": "點選外部關閉",
  "Dropdown menu": "下拉式選單",
  "Support daisyUI": "支援 daisyUI",
  "Button block": "按鈕塊",
  "Install daisyUI as a Tailwind plugin": "安裝 DaisyUI 作為 Tailwind 插件",
  "Framework install tutorials": "框架安裝教程",
  "1. Create a new WordPress project": "1. 建立一個新的 WordPress 項目",
  "2. Install the WindPress plugin": "2. 安裝 WindPress 插件",
  "3. Install daisyUI": "3. 安裝 daisyUI",
  "1. Get Tailwind CSS executable": "1. 取得 Tailwind CSS 可執行文件",
  "2. Get daisyUI bundled JS file": "2. 取得 DaisyUI 打包的 JS 文件",
  "3. Add Tailwind CSS and daisyUI": "3. 新增 Tailwind CSS 和 DaisyUI",
  "4. Build CSS": "4. 建立 CSS",
  "2. Install daisyUI": "2. 安裝 DaisyUI",
  "3. Add daisyUI": "3. 新增 daisyUI",
  "1. Create a new Vue project": "1. 建立一個新的 Vue 項目",
  "1. Install": "1. 安裝",
  "2. Add Tailwind CSS and daisyUI": "2. 新增 Tailwind CSS 和 DaisyUI",
  "3. Build CSS": "3. 建立 CSS",
  "Install PostCSS, Tailwind CSS, and daisyUI": "安裝 PostCSS、Tailwind CSS 和 daisyUI",
  "Add a script to your package.json to build the CSS.": "在 package.json 檔案中新增一個腳本來建立 CSS。",
  "Run the script to build the CSS file": "運行腳本以產生 CSS 文件",
  "2. Install Tailwind CSS, PostCSS, and daisyUI": "2. 安裝 Tailwind CSS、PostCSS 和 DaisyUI",
  "Install Tailwind CSS CLI and daisyUI": "安裝 Tailwind CSS CLI 和 daisyUI",
  "1. Create a new Vite project": "1. 建立一個新的 Vite 項目",
  "1. Create a new Nuxt project": "1. 建立一個新的 Nuxt 項目",
  "1. Create a new Next.js project": "1. 建立一個新的 Next.js 項目",
  "Add Tailwind CSS to your PostCSS config file": "將 Tailwind CSS 新增到您的 PostCSS 設定檔中",
  "1. Create a new Vike project": "1. 建立一個新的 Vike 項目",
  "1. Create a new Astro project": "1. 建立一個新的 Astro 項目",
  "Create a new Astro project in the current directory": "在目前目錄中建立一個新的 Astro 項目",
  "1. Create a new React project": "1. 建立一個新的 React 項目",
  "1. Create a new Laravel project": "1. 建立一個新的 Laravel 項目",
  "3. Run your project": "3. 運行你的項目",
  "Create a new Laravel project": "創建一個新的 Laravel 項目",
  "Add daisyUI in your CSS file": "在你的 CSS 檔案中加入 daisyUI",
  "Run your Laravel project": "運行你的 Laravel 項目",
  "1. Create a new Rails project": "1. 建立一個新的 Rails 項目",
  "2. Install Tailwind CSS for Rails": "2. 安裝 Rails 的 Tailwind CSS",
  "4. Create a homepage in Rails": "4. 在 Rails 中建立主頁",
  "5. Start Rails": "5. 啟動 Rails",
  "Create a new Rails project": "建立一個新的 Rails 項目",
  "There are 3 ways to add daisyUI to your Rails project": "有三種方法可以將 DaisyUI 加入 Rails 專案中",
  "What is daisyUI?": "daisyUI是什麼？",
  "How does daisyUI work?": "daisyUI 的工作原理是什麼？",
  "Why should I use daisyUI?": "我為什麼要使用 daisyUI？",
  "Is daisyUI free?": "daisyUI是免費的嗎？",
  "How can I support daisyUI?": "我該如何支持 daisyUI？",
  "Can I use daisyUI without Tailwind CSS?": "我可以在不使用 Tailwind CSS 的情況下使用 DaisyUI 嗎？",
  "Can I use daisyUI with other UI frameworks?": "我可以將 daisyUI 與其他 UI 框架一起使用嗎？"
}
